新聞報 周巧兒 點解前面要加 馬主 個涵頭 ??

其他患者有 車主, 業主, 點解又唔加返呢 d 上去 ??

因為其他人冇馬

樓主 觀察員a 又開左個新post啦

其他人有車有樓, 佢唔報返車主, 業主, 連登師, 旅遊師 ??

上連登唔開 post 唔覆 post 咁上黎做乜

宿主

有馬型D

稱號：富婆馬主

今晚個單狗隻確診, 佢唔報返 狗主 個涵頭
之前有單養龜, 佢喎報返 龜主 ??

"唔"

歧視馬主DNLM
叫新冠周巧兒啦

因為要提醒大家狗死咗隻馬都應該唔擺得耐

佛堂個班叫施主呀?你都on99

你就 on99 九唔塔八正柒碌

咁應該報返 馬主 暨 狗主 周巧兒

不如搵100個人每人出1萬夾錢買隻馬
齊齊做馬主

淘寶買隻馬都係 21000 左右
20 個人每人夾千零蚊就 ok

西班牙藉

樓主都係一個涵頭

型囉